又亂咁燒嘢，山火就係咁黎

又燒膠樽又係沙灘到生火

個生態多得你哋唔小

1